有無好憎父母其中一方嘅巴絲考慮過第時應該點做

對其中一方憎到係連見面講野都唔想嘅程度
但係中意另外一方

如果佢地唔會離婚
咁之後結婚婚禮嗰陣點算
尤其絲打要請老豆拖住自己入場
結完婚 有自己家室嗰陣又點算
就算唔結婚 自己住
探父母 家用 等等應該點做

絲打係僧呀爸定呀媽呀

係老豆呀

點解咁唔likey呀

成日無啦啦無得罪佢又搞鳩我 痴線

下..例如呢